正視聽 特區政府到今係對武漢肺炎不作為跟本就係用武肺打市民

大家睇下澳門反應都咁快
有口罩stock 隨時封賭場 仲同珠海夾晒唔會比發燒人過去大家到

宜家香政府班官
日日話示威影響民生
好la 宜家武肺咁大件民生大事
又唔封對大陸關口

成日話無事唔嚴重
又唔使人申報又話唔人傳人
宜家嚴重啦又乜都唔做

你之前要封個站要封個機場幾咁有效率
宜家唔做即係唔係做唔到而係特登唔到la

一個經歷過03沙士ge 政府反應仲慢+差過17年前
你話唔係特登放大陸人入香港播毒殺香港人係咩？

7婆真攬炒就呢啲

封站個段駁唔刀

除左佢唔肯做跟本無其他解釋

真係唔明前生自己做左乜今世要做香港人

按區選推斷黃藍比係6：4
醫護更加係黃色重災區

林鄭：今次仲唔係我贏？

屈文妓篇文有參考價值 乜柒民主會阻礙防疫
對家之後既風向就係將個責任推落民主派到
我地要將輿論煲大佢 係行政失誤 係人禍

聯合黃藍

知你7-8 成唔妥佢地
索性唔理了

講得無錯
呢啲人仲話當香港人係子女

你老母一撚早唔好放人落黎就大事化小
唔好同我講黎探親旅遊係人權
就連單程証落黎所謂團聚都跟本唔撚係佢有ge 人權

自由平等先係人權
移民去人地到係求人ga

如果澳門都係乜柒唔做
都可以話未收到order
今鋪擺明攬炒

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

入嚟推post啦

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

林奠臭雞可能最想全港人中招，
因為8成人認為佢唔配做特手

我就唔信仲有2成

林鄭真係好憎香港人

之所以攬炒之母真係唔係浪得虛名